仲會唔會有人請佢

到底點解掃把要偷錢？
二千幾都偷 仲要12月先還錢
佢仲搵唔搵到工

拉

邊個黎